長輩圖終極策略

有冇ching諗到有冇句子係可以拎到d廢老唔投建制派
佢地下下轉發起上來其實威力真係可以好大
係咁散發長輩圖係咪可以扭轉到成個立法會組成

推

5

6

你有賣國賊，我有梁烈唯

咩料 係要令廢老唔投建制
唔關唯唯事

使撚而家整 啲廢老邊有咁好記性
梗係臨投票前一個禮拜整
到時爆某某建制派啲仔女喺外國讀書/攞護照
等佢未解釋得切就投票

而家幫家中廢老部iPhone開定airdrop就啱

不如北望大陸
大量文宣攻陷廣東論壇

高人

被人封鎖消息啦
香港都夠

都得

上面班人我放棄咗好耐

但都可以得閒喺廣東道air drop啲俾大陸人
佢哋就好似發現寶藏咁信
返去廣傳！

極危險！民建聯支持警察打人！搞亂香港治安！人人自危！快點告訴身邊的親人朋友讓他們小心點！

請分享 一生平安

高手

好多設計師幫手諗

傳有議員會上激動用粗口指控林鄭暫緩修訂內幕
石禮謙任董事公司撻訂2500萬放棄過百億投地
另外部份人於修訂二讀前急售出在港資產
甚至有人做空香港股市樓市欲發國難財
現在修訂通過無望，股市樓市立即回升
令部份賣港求財人士血本無歸向林鄭哭訴
愛港人士必定向賣港求財人士追究到底

我幫你轉達下 睇下有冇整到